暗黃店的迷思

所謂暗黃
即係店鋪無文宣 無表態
但店主(據聞)好黃
即係店唔黃; 人黃，好似黨鐵咁，前線好黃

咁呢啲係咪黃店？
叫佢貼返張"我係黃店"嚟表態
係咪叫"鬥黃"？

你問黎都on9, 自己唔識用腦既？
專請手足既公司你話算係咩喇

諗咁多做乜
藍、紅就杯葛
硬係要著重隻色邊唔夠黃

拉

個老細黃要專請手足咩？
咁黃色經濟圈
係要1個人黃
定幾間店表態 組成商業圈先？

我問緊呢啲
人講話係黃 嘅暗黃點處理

連叫人做選民咁和理非嘅poster都無
又唔貼任何文宣貼紙
仲叫唔叫推動同支持抗爭先？

係黃你就幫襯啦，諗乜春野啫

咁即係黃店
其實唔需要連儂牆、文宣、表態

你知道佢係暗黃嘅點解唔幫佢宣傳呀
blue objects嘅chain除外

暗黃仲宣傳
咁仲係咪叫暗呀？
揀得做暗黃 都係唔想人知啫

要宣傳就自己文宣貼門口

唔想比人知， 即係有機會奶共，食兩家茶飯